狗鐵又壞

垃圾港鐵
價就識年年加
股東就年年分紅，d鐵路就年年都壞唔知幾撚多次